（恍然大悟）今次五毛群出見到有幾隻五毛已block

我只係係九龍灣姦劫案討論block過冷血又一d邏輯都無就屈個女仔係ptgf既user

證明左之前真係有五毛帶風向營造連登全部都係冷血反社會失敗者既形象

Name plz

留名

X2

smlie#97814（前名三菱軍刺）
理大畢業生 #102056（前名好多，
最出名憎人富貴厭人窮）

呢個星期時事台突然間多左好多五毛

一堆

佢地最鐘意講：連登仔XXXX,連登仔YYYY.....

唔又係互扯貓尾扮野嘈交

依d高登時期成日都見

發覺原來已經block 哂班5毛

OK

Show Blocked User - 理大畢業生

根本連登已經被facebook主流講野果班人淹沒左

黑夜怪人講嘢你竟然會理佢

無理佢
我一直覺得起底個頁全部都係時事台post嘅人唔正常得去邊

對唔住囉

你玩單機啦，賤種支那狗
Show Blocked User - 理大畢業生

仲有精英連登仔同天才小釣手

其實我之前都開過個post 講過 個post 都係成班五毛係入面